[週六大電影]鐵甲奇俠3

......

I am the Mand......砰！！

首blue好聽到

我到依家都唔明點解pepper 會忍到Tony成日亂咁溝女 又搞咁多蘇州屎出嚟要佢執手尾

因為pepper成日同happy扑野

咁happy

Happy唔係同Tony咩

其實我覺得呢集幾好睇，不過評價好似好麻麻

係咪有logon 出伏線？

印象中呢集同logan有關連

我都覺
不過啲人好似話唔滿意滿大人係個on9仔
但啲場口好刺激

Happy

個毒撚

有女乜都肯

剩係睇rdj都夠

D人好唔鍾意IM D甲比人一手切開
利伸,唔鍾意

可能睇過原著會接受唔倒卦

我無睇就覺得幾好睇

個結局都幾浪漫

好想買番shf版愛國者

最後嗰幕？

Pepper 真係好正
應該好好屌

仲有屎色IM

最尾
Tony都想著住嗰套屌

我覺得d甲一件件飛埋去，砌落tony度好型

係

最後條友當IM D甲流咁,件件一手中間切開,睇到我講晒粗口

滿大人似有段sp片 又d伏筆？

最接受唔到係打成班噴火龍

呢集係咪即係sm皮鞭？

呢個位又係衰d嘅

呢個故事教訓我地要守諾言同記得自己講過啲咩

成個 Brad Pett 咁個look好型

放人飛機抵佢死

Happy 應該同pepper 一齊啦

睇完black panther之後覺得im啲甲好outdated

im3=超人特攻隊

一條頸鍊就夠

等人地等足咁耐
會病架嘛

睇先睇睇下行開左，呢個靚仔就係一開波天台呆等im果個？

到底點解logan會肥左咁多？

Tony有Pepper 應該知足啦
仲周圍食女
抵撚死

係
抵撚死

Thx

隻42又幾搞笑

完全登Pepper唔抵

Pepper呢個look好正呀

腳板

可以瞓落Pepper個波度

我都想同pepper沖涼

柒版mandarin

Tony都愛佢嘅

happy

肥仔

新個集蜘蛛俠到tony係咪向pepper求婚

點解唔出鋼爪

依段片算唔算M記留底滿大人條線？

都唔知堅定流

Logan

知唔知咩叫外面玩還外面玩 識返屋企咪得 再者有邊個無過去

原本都唔係諗住求婚嘅，臨時臨急 plan B黎

戒指都好似冇準備

同Pepper一齊仲溝緊女wo
都唔係過去啦

第一集救返TONY果個醫生

屌你老母見親呢個滿大大都好撚燥

知真身係on9仔嗰下震撼感

係囉
突然醒起點解war machine唔比happy用嘅

話時話 最尾Logan係咪溝咗個護士

依集係咪有細路仔果集

又溝女？

YES

如果調番轉既話得唔得

呢個如果keep 到尾真係好正
You never see me coming 個種語氣

其實間屋無防暴系統都幾廢

Tony 都係第一下保護咗Pepper先

真男人

呢一段我已經覺得係全套最好睇

pepper 都係真女人
夠爽快
話走就會走 唔會拖拖拉拉

呢個時間既Jarvis 真係好得意

好想再見到佢

依下勁型

Jarvis 同我開撚晒地底啲甲出嚟

其實地底是但一套都當直升機豆腐咁打

落去倉庫著番舊嗰啲咪好囉

咪臭係，三四十件on99

啲甲咁就冇撚哂

D車同d甲

一件mk7無雙啦

不過後面最終戰個時真係好震撼

好想有im4

條女走得甩之後，d甲一件件飛番去tony度，真係好撚型

幾十億冇晒了

落左上身先知係舊model, 已經太遲了

仲有傻更更嘅機械臂

除甲果下唔知點解好治癒

屌supergirl 打橫行晒馬好娘

其實我覺得im3集好睇過哂ca

CA3好正wo

好兒戲

無都希望間中客串其他電影

如果MCU真係捱到下一個十年，拍個年老版IRONMAN都正

2,3 都正ca

Ca3係唔錯，但我覺得tony個性格唔應該係支持法案果邊，我覺得佢係似「為救更多人少少傷亡在所難免」嘅type

我都想睇下仲有咩新玩法黎著套甲 CA3由手指著真係好型

起碼都拍多集打柒10RINGS先啦

Ironman 咁有錢平時大宅出面無保安架咩？無保安人員都應該有些智能防衛措施以防萬一
有錢人的大宅咁易攻擊架

奧創好大打擊

一飛飛咁遠

反而CA似正義撚

MARVEL N個未解之謎

所以呢套嘢真係犯駁到on9
同mathra有得揮
可以對抗到外星人，但打唔過恐怖分子

Jarvis 都唔要佢

佢撐法案同其他人唔撐法案既分野係係人都知佢既真身係邊個，好多人都係靠個面具保護身邊人

本身就講到無人知佢住邊既

不過講真 有咩人夠膽去打avengers

但三十套甲飛出黎真係好型好興奮

咁大棟野 唔洗講
啲記者都知佢住邊啦

隊長係基層出身，諗野貼地 d

好想知呢個細路喺IW係咩作用

個靚仔好似復仇者四個出場傳說係ironman 繼承

係咪會出隱形suit

如果呢個細路做ironman2代都好
不過漫畫無，佢就唔會整

出左啦 隱左形

幾時

不過到底呢間屋係邊個既屋黎

好過係黑人女仔嘅

佢講自己地址係宣戰
叫人嚟打佢

真係要講地址俾人知人地先識嚟咩

我鳩up sor

聽講突登補拍
因為俾人屌mandarin太on9
所以拍多段片講真正既mandarin係另有其人

如果個細路大個左真係繼承Iron Man就正

大家鍾唔鍾意avengers3個Ironman

佢應該個細過蜘蛛俠

咁咪大家各有各玩囉 最重要大家都知唔好玩過火 啲野留係外面唔好拎返屋企

洛克人

唔好話型 柒字也談不上

依加J 奇異博士多

其實我諗左好耐 點解知𡃁仔知Iconman同識睇報紙知佢係邊個 但佢仲問佢係邊個同咩名？

mark 7永遠完勝

冇後面兩舊野同支洛克破壞炮會好D

有無人留意到字幕寫鐵甲俠

好似你知李嘉誠係邊個 咩樣
有日你返屋企，李嘉誠坐係你你第二鐘意張梳發度
你都會奇怪點解佢會係度

鐘意MK6

d甲今集好易爛

MK5

唔寫鋼鐵人咪算好

成套電影最on9係tony挑完機之後又驚
但又唔整足夠嘅防禦手段
連枝飛彈都擋唔到 唔好話擋
連監測都冇 要睇電視新聞先知有野飛緊過嚟

即marco同gary係你屋企你都會問佢叫咩名喇

但個𡃁仔仲問佢叫咩名

Um...

你都會好奇問多句 李嘉誠 咁樣

最令人失望既一集

睇完好爽 事後細諗劇情

永遠都係果個問題
佢屋企俾人炸果陣avg d人去哂邊

呢套嘢對MCU真係冇乜影響
劇情又鳩

細路真家姐都好正

你啲口味...

呢part真係表現左Tony用智力黎取勝

平定九界 掃海盜 裝修緊沖涼房之類

原來無佢，tony已經死左

啲衫燒唔爛？

其實電影嘅滅境病毒同漫畫係咪兩回事

學Captain拎個蓋做盾

我到而家都唔明佢隻手果舊嘢無啦啦點出嚟

條女好正
咁就電尻死左

Do you know how i can tell?

點解Tony唔肯定嗰條友死咗先走

個細佬Q撚到呢

因為咁樣刺激啲

cause we're connected

得個一發 佢復元返就仆街

未死佢都殺唔死, 套甲又冇電

用啲鐵棒一野插落佢度咪得
反正現場咁多斷咗嘅鐵

個石油狗究竟有無死

有isis先定有呢套野先

直到呢度滿大人真係好有壓逼感

直到呢度

個時既美國總統無撚用

要學參參咁,!!

打仗. NO WAY !

係我屠你呀!

其實一味駁真係無意思 一炮轟落去都唔去 用d鐵棒有咩用 佢自己燃燒會燒爛d鐵 咁不如搵利器割甩佢個頭算?

出動啦

Avg5打真滿大人

拉登

Iron man啲反派已經係marvel最廢 點解都搞到咁狼狽

真係浪費哂

知佢係on9仔之後好失望

全國broadcast
其他人全部wfc

因為佢唔係真係接受過訓練 唔係特工亦唔係殺手 所以某程度上唔會識有呢個動作 係個個關頭會正常地離開去認為安全既地方先

睇佢av1比thor屌打 ca3比ca屌打 其實iron man真係算廢

鍋物先

真係敗筆黎
睇到依度先發現個滿大人係假

鍋物鮮ROX

第三集重宣傳緊嗰陣估唔到滿大人係on9仔

屌打係咩意思其實你知唔知？
hulk打loki咁就係屌打
ca 2打1
im仲要冇？未出最勁嘅甲
你同我講屌打

STAN LEE正一鹹濕仔

兩種意義上

Tony 個句So was I 真係好撚傷心

嗰下震撼真係
跟住就覺得自己on9咗
一直諗到佢好勁

愛國者套甲咁易壞

PTSD again

Tony其實做唔到superhero

其實幾好戲

細路幾靚仔

之後變左shy咁

燒下隻手成套甲死機

遲下im4時間線係avg4之後？

之前俾AIM 改過

同埋已經係MK2黎 好撚舊

點解講new york佢就咁

冇消息話有im4

我可唔可以理解為，套甲廢過im好多

可以重睇avg先

個甲係mark2

唔係話唔演個角色啦咩？
佢唔想比個角色定型

其實比aim改過，敵人係咪已經拎哂套甲d機密資料

飛入宇宙 戰甲死機係太空任由擺佈 最愛既人唔聽佢電話 外星人 神

應該每一套都係咁 btw 最高成3000度 咩都壞啦

Average3會唔會換甲

過熱短路姐

喂唔撚係下

悍戰太平洋

迷彩 唔知戲份有幾多 aou嗰次柒到 最尾出嚟救人

貨櫃船打怪獸

avg3佢會著血邊裝甲

Tvb d 字幕我屌你老母

但其實一早定咗型
定型到連同佢似樣嘅Eric kwok 都比人叫Iron Man

Cw 都係

雖然戰甲本來就係義肢

系列電影無可避免 哈利波特我成世都會叫佢哈利

呢度睇完失望到

屌出聲

條on9仔滿大人

相比falcon真係重要好多

柒版滿大人

真係屌你老母

Fans屌鬼時間

播完又播 早啲訓算

on9仔出現了

都好嘅
算有驚冇喜

拎雙槍鳩射

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

其實原著係點

真係on9

完全覺得之前啲想像係on9
好似比人撚完咁

They gave me plastic surgery

已經唔係原著問題 係佢預告同之前滿大人D 片好有壓逼感 然後呢度呢度原來係假架

出面啲守衛死得唔抵
原來係保護個on9仔

好撚嬲

屌字幕d名 stark=薛

其實我自己幾鐘意呢種譯法

之前好似係譯返東尼史塔克

tony stark係咪phy chem bio都精通

屌原來係im幫佢解㗎

呢個名仲大陸

好撚小氣 又記仇

放我飛機

滿心期待又落空個感受係幾差嘅

可能因為平時睇開英文字幕 睇唔慣呢種譯法

奸角似畢比特，瘦版畢比特
龍紋身幾靚

搞到死左咁多人
又整左滿on9仔出黎

條女係鍾意Tony嘅
有財有才真好

我係男人都鐘意啦

佢又真係over 咗
但如果冇Tony 佢又唔會有咁高成就

戲院睇係東尼史達

鍋物先真係

成mcu有幾個反派係tony製造出黎

呀係呀 史達 去迪士尼都係咁譯

之前唔記得咗邊個話咩happy logan笑到我標尿

Tony仲幫佢解埋條formula添

去迪士尼玩都係叫佢史達先生㗎啦

啲戲份好柒

鐵芒果
鞭叔
滿大人
奧創
施蒙
禿鷹

仲有冇

火力克

我係科，奧丁之子

好撚恐怖 個廣告

ironman 1~3
AOU,Civil war
全部都關tony事

點解唔殺小羅

Told you.

飛甲真係好撚型

我次次睇都唔明
個細路點解要炸開自己屋企個倉門
唔係用鎖匙
同埋邊到搵炸彈

好撚型

呢part飛過去真係好撚正

用鎖匙開佢會比d甲撞撚死

真係好型

屌你老母 垃圾滿大人

但係d甲連條鐵錬木門都撞唔開

滿on9又出來

算啦
呢套好多犯駁位
睇飛甲就夠啦

利記

原來睇緊利

成獨戲最大敗筆就係滿大人係假既

根本副總統想個女join個病毒計劃

滿大人都係猁

用槍射

太肥 唔識打交

救人都好撚型

反派著得套甲好型 rhodey真係好撚廢

係咪得我覺得捉馬騮呢part幾好睇

撇開慣唔慣 咁譯慳字數
一行連標點最多十六個字 有時就係爭嗰一個字

字幕 乜尻狗娘養的

對高爭鞋咁都唔甩

呢到好撚正

大陸啦擺明

im2嗰時 BW打咗成十個佢先好辛苦咁打贏一個

唔係
我都覺得好正
放哂落海嗰下

重D 跌快D, 伽俐略表示：

最後撞散先爽

其實現實係咪真係做到咁降落

最大矛盾係Tony最尾話自己無甲，都係iron man, 話俾觀眾聽佢已經從過去解放，活得自在。但係AOU就即刻打自己轉頭，變返憂鬱症大叔

但啲人唔識游水就一樣死

撞散呢下當年戲院睇幾震撼
呃哂全世界

隔離有船喎

home party protocol

嚟了
成套戲重點
house party protocol

手術成功，病人死亡

好啦
House party啦

Marvel啲物理嘢好似多數堅除左Thor dark world

cw佢係受害者喎

Zemo

屌其實唔鐘意呢種咁型既場面突然變笑點
好似thor3落橋個度 如果係空中變形 SuperHeroLanding 一拳擋住隻狼咁一氣呵成就好

成套最正嘅幾幕

仲以為係不死身
燒穿心口都係死左

明明算係人人有份

有無睇過/睇哂其他電影 ？
無既話轉台把啦

zemo屋企人係aou死左,所以佢先要報仇
都算係關佢事

其實合理，因為個空氣阻力大家差唔多

禿鷹又係佢

捉得實咪有機會得

唔好咁中二啦

哂冷

Pepper bb

睇成集就係等house party

除左你話要接受Mandarin 個設定
其實我覺得im3係好好睇

A1 擋外星魚個度黎其實係

總動員

MCU通病

乜撚嘢中二 英雄片唔係睇superhero landing 睇笑料？

今次番睇，都係覺得唔錯，但明白點解咁多人屌

Agger
3套2先係最差

點解總統被人綁，CA都仲未出現

av1已經開始多笑點 觀眾又buy

又要睇多次肥仔38頂到自爆都無人理

最多笑點係銀河守護隊

好型

take them to church

攤手嗰下型撚到

音樂

一唔著人件甲超易散

黯然銷魂哥

套套甲都有名

其實係時機問題

啲翻譯係咪太隨意？

點解D 甲比人抆左個頭就會自爆

每一件甲同人one on one咁

我成日都諗如果呢part pepper真係死咗

d甲廢到

Pepper 著咁少咪好易走光

果陣外國都好多人講
Mk3果陣monger用架電單車掃埋去都無事
真正既suit其實係tony既骨

我覺得雷神個幕都已經夠型 唔使要佢去對隻狼喎

iw係咪進化到可以收件甲喺骨髓

做咩咁驚訝

十幾廿套甲都搞唔掂

應該係黑豹條鍊咁

睇嗰陣嚇死我

真心死左就神劇

戲院睇呢幕全場呆咗

如果戲院都去廣告就真係呆撚左

因為d甲係jarvis控制
就係tony睇到jarvis唔夠力先做ultron

“Catch you i promose”

“Ahhhhhhhhhhh”

嗰陣心諗唔撚係掛

到底要撚觀眾幾多獲

條女好撚煩

睇到個上校真係好肉酸
成日都要拎番件甲

啲字幕比蝗撚睇？

下
冇條女冇Iron man wo

呢D 甲係a1 im3途中量產 同好多唔係for 戰鬥用
佢話左係興趣使然整

應該好似咁,收埋係頸鍊之類飾物到
tony應該收係個反應爐到

點解咁講 好港式喎薛東尼

Mark 38

睇完美國隊長救唔到巴奇但巴奇無事
東尼睇辣椒仔跌落火海我都知會無事

無線啲中文字幕係跟大陸話譯

一套甲頂到成隊外星人
一堆甲反而搞唔掂幾個地球人

第一次睇想喊

點解tony跌咁多次都冇事 上校之後跌一次就下半身廢左

正宗譯法喎 邊撚度蝗
港督啲名都係咁譯

因為有浩克雷神

Marvel 漫畫個個都死去復生又死再後生之類
佢D 角色都係死唔透 好似hela 奧創都冇直接影條屍 一野變遠境 爆光之類既手法

勇度

龍紋身又幾型

成套戲都好表達到tony= ironman 唔係靠套甲先做到ironman

pepper屌佢成日玩甲，tony話入蟲洞好驚，整甲先令佢安心，跟住一齊沖涼
而avg2佢同banner講過靠jarvis唔掂所以要更聰明ai

勇度嗰陣喊到仆街

熄火跌

嘩，呢下型

42

42好慘

巴打呢個總結唔錯

呢個樣嘅pepper 型撚到

觀眾第四次屌出黎

強力恥笑

有呀 都有長型禮車

hi logan

痴撚線個病毒仲勁撚過美隊血清

勁到震

死得未

iron woman

好暴力

potts應該加入avangers

應該邀pepper入avg

Aldrich Killian

間中會自爆

42飛埋黎撞散
著半件mk40半飛半跌
Im mandarin之後一棍
一拳打爆mk9

呢短短5分鐘好癲

要爆甲啦

im3之後先到ca2喎

型過Iron Man
佢接手做女 Iron man我buy呀

放煙花

肥仔38 rip

father and son

史上最貴既煙花

堆甲

1套甲1億
佢拎幾十億放煙花

tony個樣

大把錢 隨便拎去fing

堆甲咁就無哂

其實點解要炸哂佢

呢個煙花要幾錢

爆甲真係世界級

之前以為係奸角
原來
係太空凍死嗰陣喊到仆街

眼淚在心裹流

ir3個彩蛋係乜？
要訓睇唔到尾

古一個度都sad
活過千年但想再睇多一陣雪境

負評完柒完就潛啦 拿拿林喇

班拿訓教 完全唔關事

Pepper

氹女

浪漫既野我真係識條春

影到好靚

大陸佬出場呢幕
戲院睇果陣聽到有人講

個腎仲係唔係到

炸晒佢整奧創

個小朋友會唔會就係NEXT IRONMAN呢

RDJ個樣令我諗起教父入面既阿爾柏仙奴

因為要tum條女

等於要男人dum哂d玩具

個字幕真係屌出黎

鐵甲奇俠

你個名

搞笑 野

有變形俠醫

記得睇完後
個個都嘈嗰句係咪代表Iron Man決定唔再做Iron Man

有個俠字都算係咁啦 都係港譯嚟嘅

MCU十週年張大合照有佢份 有可能

大陸叫鋼鐵俠囉其實

咩鐵甲俠，係咪on9

奇字一向都係片名用， 第一集最尾都係譯 我是鐵甲俠， 同埋Thor 自稱自己做雷神奇俠你真係慣？

留名待笑

冇nicam嗰陣已經開始淪陷

有冇彩蛋

tony呢d咁幽默既人 係溝死女 又識氹女

可能覺得自己都想有個新開始，呢批甲係佢有情緒病先整出黎，覺得自己要move on所以都想炸晒佢

利申 9up

中文其實點譯都柒

我都唔明佢邊撚度似rdj
侮辱我rdj

有

心底果句：要氹女

譯名同字幕都用番配音版果個
有咩好嘈

上個禮拜美隊無播

好似冇播easter egg?

係人地話佢似

總結
人人都可以著甲做Ironman
但係東尼只得一個

而我就係東尼
一個可以係將來不斷創造新Ironman 嘅人

我覺得TVB係直接用大陸網啲翻譯
記得有次上大陸網睇戲
係TVB睇同一套 D字幕錯嘅地方一樣

屌無啦啦入彩蛋

美隊彩蛋係avengers條預告

個故仔由頭講過啦

爆甲主要為放煙花
拆爐同講自己唔需要甲係心理上解脫
ultron主要為保護全人類，唔只係自己

重出江湖

薛東尼

環太平洋 tvb真係嗰期興乜播乜

個名

唔介意再睇

應該同片商有協議？

其實im3真係好睇

睇節目表夜啲又播侏羅紀公園

環太平洋 香港係主戰場 青衣後海灣船庫 係機甲基地

計收視

呢套垃圾就收皮啦
黑人飛機片

rdj剩係le三套都袋唔少

個堆甲係佢平時無聊爲整而整 唔同佢本身造個堆

條片剪到成舊屎咁都咁有吸引力就知捍戰1有幾正

可能佢第一次睇

本身係大道友 又離婚 有演技 做主角 幫m記攞返之後十套片嘅收視 先有依家幾十億
不過睇佢Facebook 行事作風好低調 同有gay 味